[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**1.**  Mój Pan   
mocą moją jest,   
Skałą i zbawieniem,   
On Bogiem mym.

[_metadata_:partType]:- "REFRAIN"
***Ref.***  *Dla Ciebie otwieram serce swe.  
Dla Ciebie otwieram serce swe.  
Dla Ciebie otwieram serce swe.*

[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**2.**  Mój Pan   
Królem był i jest,   
Na zawsze i na wieki.   
Amen.


